[有圖]我朋友真係蠢撚到信以為7仔有得買ac

我估唔到真係有人咁撚戇鳩
咁多位我應該點覆條on9仔好？

事實係有喎

彩虹間七仔今朝返左貨

我就是成功的例子

真係有喎，岀下街啦毒撚

上水同長洲都仲有貨
希望你個朋友仔睇到呢個po啦

試到你啦㭍頭 枉我當你係fd

屋企樓下真係有 你唔信

自己上左岸就唔教個fd買 你都幾賤格

你唔係蠢撚到以為真係無？

咩都有得炒,咁易買咩

你個朋友食藥應該都醫唔好

好撚仆街 上左水就唔理frd
我樓下個間都有啦

我屌你會咩放我上黎

澳門仲有喎

垃圾抄post狗

努力啲問多幾間

樓主自己on9以為冇acc買
衝出黎柒

樓主係狗

我都係係七仔買ac

On9 冇得買我點負皮到樓豬

你唔係以為係假架嘛 ？
柒出黎柒

樓豬

好玩咩? 放我地D對話上尼! 絕交同聽日補課同Miss Lee 講!!!!!!

巴打買到ac

難分真與假

前幾日先買左兩張放比同學

屌，連登一出一個星期就係7仔買咗點會無

On9 樓主 我都係7仔買 上次仲要買埋比條女 不過佢係貪D印花 買完比佢佢都無咩點上

屌你老母
唔想人開到ac 咪照直講囉
7仔OK 都有得賣喎

利申：做緊7仔

我係現X補習, 用積分加300蚊換嫁. 7仔一早賣曬啦屌

暑假就完啦 快d番去做功課啦

就先買左2個
又可以開分身了

屌你老母我好心問你，你做乜放我出黎？
冇fd做牙

你係味威囝B? 你都比佢呃?

我就係成功既例子

你點會覺得7仔冇AC買

岩岩係中環幫個fd買到 仲有貨喎

我係七仔買左個連登番尼

明明就ok到買

小學雞唔知今日上架

今日先買左兩個放bam圖

屌你老母 枉我當你係fd子 我買撚到啦 仆街

點撚佢好

樓主蠢撚到以為買唔到
另一個post一早有晒相啦

日日都開post呃cdrom去7仔 好悶牙

樓主你做乜撚野呀
開post用人地d圖
你條撚樣解密狗

屯市七仔last 一張比我搶到

見識咁撚少仲笑人

賤種樓主抄人po

禾都買到牙，终於吾冼在做cdrom牙

聽日出到去 發現左你係到撚緊佢 佢會唔會打鳩你？

理撚得你
3分已袋

唔好衝出黎7 我個ac係樓下買

On9樓主 斷晒貨買唔到唔代表無囉

抄po抄到自己出咁死傻鳩

最緊要激到你紮紮跳

幫唔到你fd買仲要放上黎
做乜鳩
叫佢行多幾間問下有冇吧啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

利申 7仔大量購入

走啦樓豬

柒都唔好衝出黎

慈雲山OK有兩張
btw 已賣 送俾朋友

樓主咪呃人啦, 我都喺上環七仔買, 不過唔係間間有就真既, 我都搵咗六七間先至買到

唔怪得頭先係街行行下
有條後生仔無啦啦走埋黎問我邊度有七仔

Post人地加密好好玩？

我啱先喺香港站個七仔買完最後一張

頭兩個post都會覺得好笑 但而家

垃圾樓主

屌你朋友個老母
去便利店買連登ac都搞唔掂？
咁不如唔好做會員
利申：行左過百間便利店問先有

本來唔巧挽
但系見到你地上論壇都嬲到成隻馬嬲甘有d爽

一年前已經有得買啦
[突發]7仔同ok已經有得買ac

樓主自私撚
自己開到ac 唔教埋朋友開
負評

Ok番左貨国

粉嶺碧湖、粉嶺圍 上水名都 大埔墟站
呢幾間7仔都仲有 但係唔多貨 係買就快手

好仆街 明明有貨都呃個fd

朋友係用來出賣

我個fd都去左問 成功加入連登大家庭

好明顯假膠post啦

諗住fake人之後自己買哂?

前面個d留言無咩營養既
你去買揾d呀姐就當然佢地唔明
你揾d候生仔，行過去問，比多幾十蚊貼士
一定有

樓主唔係以為依個真係假膠post啊
7仔一早同連仔針掂要賣喇喎

我岩岩出旺角都仲見到7仔有得買呀你話比你fd聽啦

岩岩先係樓下買完

樓豬真係on9到，你個fd笨柒到有guideline都唔識買你仲要衝上黎柒

而家得番機場7仔先有啊
屌你地爆哂出黎

近朱者赤 近墨者黑

落馬洲7仔仲有

樓主高登打手

[member頭先買左][/member]

Show Blocked User - on9689

抄post狗死全家

笨柒都已經好慘，仲要識正樓主依啲自私精朋友，自己開左ac開開心心大飽眼褔又唔教人